# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-12-08 10:36-0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: LandingController.php:101
msgid "Language Selection"
msgstr "语言选择"

#: LandingController.php:102
msgid "Change Language"
msgstr "改变语言"

#: LandingController.php:103
msgid "Make a New Wish!"
msgstr "新的愿望！"

#: LandingController.php:104
msgid "Customize Your Fountain Here"
msgstr "在这里定制你的喷泉"

#: LandingController.php:105
msgid "Your Name:"
msgstr "你的名字："

#: LandingController.php:106
msgid "Fountain Color:"
msgstr "喷泉颜色："

#: LandingController.php:107
msgid "Fountain Band Color:"
msgstr "喷泉带颜色："

#: LandingController.php:108
msgid "Fountain Water Color:"
msgstr "喷泉水颜色："

#: LandingController.php:109
msgid "Change Fountain (Pictured Below)"
msgstr "更改喷泉（如下图所示）"

#: LandingController.php:110
msgid "Submit the Wish PDF Here"
msgstr "提交愿望PDF这里"

#: LandingController.php:111
msgid "Credit Card Number:"
msgstr "信用卡号码："

#: LandingController.php:112
msgid "CVC:"
msgstr "CVC:"

#: LandingController.php:113
msgid "Expiration Month:"
msgstr "到期月份："

#: LandingController.php:114
msgid "Expiration Year:"
msgstr "到期年份："

#: LandingController.php:115
msgid "Submit Your Wish ("
msgstr "提交您的愿望 ("

#: PaySubmissionController.php:47
msgid "Error! Unable to generate permanent fountain image. Please try again!"
msgstr "错误！ 无法生成永久喷泉图像。 请再试一次"

#: PaySubmissionController.php:53
msgid "Error! "
msgstr "错误！ "

#: PDFController.php:33
msgid "Error! Specified fountain name was invalid!"
msgstr "错误！ 指定的喷泉名称无效！"

#: PDFController.php:39
msgid "Error! No fountain specified for wish PDF!"
msgstr "错误！ 没有为愿望PDF指定的喷泉！"

#: SendEmailController.php:58
msgid "Successfully sent email to "
msgstr "已成功发送电子邮件至 "

#: SendEmailController.php:62
msgid "An error occurred when attempting to send an email to "
msgstr "尝试向其发送电子邮件时出错 "

#: SendEmailController.php:63
msgid "please make sure the entered email is valid"
msgstr "请确保输入的电子邮件有效"

#: SendEmailController.php:68
msgid "Send your wish out! (You can directly view your wish at "
msgstr "发送您的愿望！ （你可以直接查看你的愿望 "

#: SendEmailController.php:69
msgid "Email "
msgstr "电子邮件 "

#: SendEmailController.php:72
msgid "here"
msgstr "这里"

#: SendEmailController.php:73
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: SendEmailController.php:86
msgid "The wish is located at "
msgstr "希望位于 "

#: SendEmailController.php:89
msgid "There was an error in generating the wish PDF link."
msgstr "生成愿望PDF链接时出错。"
